【天降銀紙】幣少爺重返黃金商場 坐林寶堅尼親自派錢

被指是撒錢事件幕後搞手的「幣少爺」黃鉦傑，昨晚在fb貼文揚言會在今午到明哥飯店買慈善買飯票派比老人家後，今午駕駛林寶堅尼超跑離開西貢寓所，抵達深水埗區後，卻未有直接駛去明哥飯店，反而重返黃金商場門外，親自向途人派錢。

又撚狗

已經比人拉左上警車

使幾萬銀又上報紙 又可以玩到班友

幫助窮人不是這樣幫

佢FB直播被人拉左

佢根本冇心幫人

啱啱都見到架車，但無見到幣少太多人

平過喺各大報紙買頭版廣告

拉左?圖呢

冇玩啦幫人 老千黎架

唔知咩情況

咪係，仲有Ｄ ＯＮ９仔仲以為佢真係幫人，笑撚死

仲要認真回覆果下先頂癮

拉左仲咁串

到底用咩黎拘捕佢？派錢都拉？

早D拉左佢就一天光晒
最好捉到佢D大單野
呢D拉左冇咩作用

叼垃圾 擾亂公眾秩序

非法集結掛
警犬拉人唔洗有原因既

佢架林寶 係7 手林寶

連登仔出門口坐地鐵去深水埗未？

笑拎死 自己出黎柒

佢驚你唔拉啊唔係咪蝕本 分分鐘自己報

拉左先，警方有權拉去調查
搞一輪再放返出黎。

黑警對住有錢人態度果然唔同D
聽到律師就開始淆

係咪神棍唔緊要
淨係睇到佢撚狗 就夠好笑

派錢都比人拉

香港已死

拉佢搏上報好過佢自己科水

賣唱唔L拉，拉派錢？

其實佢攪咁多乜Q COIN係咪真係冇犯法?
肯肯定有排玩

查下佢銀行實大把黑錢
條傻鳩以為派錢差佬告佢唔入

唔犯法

警車開直播 又幾搞笑喎

比著其他人黑警一早搶撚左部手機啦
仲可以比佢開live

越高調越死得快
差佬肯定追住佢黎咬
有排查佢

佢地知對方有錢請大狀就死狗

拉得好

3字牌簿姐
早排有經紀問過我買唔買
我話幣少個朵咁臭, 買返黎比人笑死

其實同倫敦金一樣 後面成個legal team back up

真係踩到變牛肺...

前個幾手賣幾錢？

屌巴

證監會會搞

屌哂巴

Wolf of wall street 2.0

邊度可以KEEP住睇FCC個價?
想睇幾時爆

幣少

拉咗

D睇discuss好似話幣少比人拉左已經跌左三成幾

上次就話應該拉姐
今次拉乜春

從來都覺得有錢佬應該要當眾撚狗玩鳩窮港豬

虛擬貨幣香港有法例監管？

你班人唔鐘意佢一回事，派錢都拉真心好on9，當然講差佬

話佢攪港獨聽日就有法例監管

佢隻貨幣定位擺到明係security

擾亂社會秩序?

莫須有啦，咁元朗啲企街唔拉

明明林鄭都派500比婆婆，點解幣少要比人拉

So
留堂48 hrs is funny experience

你樓上已經有

咁之前尖沙咀 旺角嗰啲呢

咁撚叻，返到商業罪案調查科查埋金融詐騙喇

唔好理 總之依家睇人仆街最開心

朋友圈仲賣緊
唔知弊少架大牛仲可以玩幾耐呢

係大陸行乞老騙徒

挑 婆咩婆

幫乜野？？老千黎架，今次派錢係因為宣傳佢個濕鳩垃圾貨幣
十萬蚊唔洗，上晒即時新聞A1，又有得響朵

買晒全港報紙頭版都無呢個效果

報稅局先la
收咁多錢
肯定無俾足稅

賣幾錢？

老實講 佢做之前都預左坐48個鐘

應該係租，唔係買

On9 差佬，釋放幣少

拉得好
警察做到野

婉拒左冇問到
如果賣200頭可以諗下
但架車一定好殘

幾千萬身家學人扮有錢人

屌 好似張子強

兩邊都唔抵幫

一個就老千

一邊就見被拘捕人士有啲錢 成隻狗咁唔敢惡，如果係港獨仲唔即刻聲大夾惡？

I MAKE SURE THAT HONG KONG EAT

屌巴都係搞IT
一定知d料 爆來聽下
其實你有冇份

你都係屌巴喎

咪係
次次派錢都拉嫁la
之前尖東有個派一千都拉
btw痴線既所以無事

我係垃圾 佢係屌全部

落廣告十幾萬！而家全港人都識佢
扺到爛

明哥派飯又得？

屌你將啲飯盒飛上天餵白鴿咁派呀？

老千都有人吹奏

撚狗咁撚

幣少好似係同大賭李家誠同一伙

平時賣廣告仲要有人show你
咁上下規模都要幾百萬走唔甩

無論係點 佢目的已達到

真，俾錢不如俾隻牛
但有幾多人明白

係 呃班傻仔錢再拎去派人 應該算劫富濟貧

你以為佢真係想幫人？

我覺得派還派
整個慈善基金，奬學金
去劏房派，每房200 都好
何必禁樣派

都係林寶啊

咪係

前兩日就係依架大牛係公主道同我平排比個good字手勢我 on撚9仲以為咩人生到個樣咁撚怪

佢成日企上架車踩住影相
仲有人肯租比佢

幾好丫 香港人生活太悶
有呢d人出黎搞下笑都好

樓上有ching話係好多手架喇

只准州官放火，不准百姓點燈

幣少只係白手套黎

講咁多做咩
人地就係有錢 又後生 勁過香港9成9既人啦

咁咪醒囉
低成本高成效

你覺得你拎住d 虛疑幣有咩用????
課金都課唔到呀

揾人有骨氣罵佢：「派你老母，當我地係狗呀！」

你不如整場連登幣啦
連登仔個市場都好大ga

快啲拉左佢，充公哂啲錢

其實要整都好容易

30分鐘內搞掂

關梓傑 你都有今日喇

我自己好鍾意掉d麵包落鯉魚池度,睇住成堆鯉魚餓狗搶屎咁爭d麵包都幾過癮,睇黎我都幾有善心

等睇ROCK哥再拍片笑7佢

槍打出頭鳥

搞到塞撚哂車 我屌你老母呀幣少

車又係租嘅 豪宅又係租嘅 睇你撐得幾囉

關梓傑

唔係security，你研究下Securities and Futures Ordinance 先啦屌

上帝要你滅亡必先令你瘋狂
宣傳效果的確係好 但鋒芒太露
槍打出頭鳥
玩串個party 迫人做野
以後一定成日比差佬搞
得閒就查牌派下臥底
捉你唔到都一定搞到你搵唔到食
永無寧日

你鬧囉
俾埋錢請你又點話

$100 毅進星

行車証過左期

幤少應該係crypo輸到傻咗

睇動新聞，啲廢佬執到錢仲笑笑口屌入老母
唔應該幫，俾錢明哥捐飯好啲，
冇咁大刺激佢地弱小心靈
你睇呢度幾多人話“屌，扔1000吖笨”
酸民心靈好脆弱的

你依個公屋窮撚葡萄？

路過你見到佢派你咪攞,有冇心幫人關人撚事咩

老實講 賺咁多都係本事 你估呀豬呀狗都得咩
你有冇出過黎做野 我可以講
你識擦鞋都係一種本事
我就冇本事擦唔到
所以仲係窮撚
但對呢d人 我唔會支持但都唔會眨低

幣少創業不自滿
少小年紀為公益
老生常談助解疑
千萬盡歸眾口袋
仆心仆命為社會
街上天降自家財
死後流芳千百代

原來呃既錢都叫賺錢
係呀，比部5k spec 既垃圾機當礦機賣兩三皮，買機既人掘唔到礦，但佢team 人賣機就賺過千萬，人係有生意頭腦，幾識呃同閣下一樣既豬兜

成個世界都咁玩嫁啦
李+x 賺千憶
你班打工仔賺雞細咁少炸
醒啦

香港地冇諗得咁清高
大把人偷呃拐騙先至賺到錢
老千股
炒樓
收租佬
邊個唔仆街

葡萄post

我做呢行㗎

睇吓佢Howey Test 過唔過到囉

FCCPORN

我係Alexa Lam門生，佢就講證監暫時管唔到，我唔知你係咪比佢高級

咁black cell單嘢又點計?

//證監會解釋，他們發現 Black Cell 透過其開放予香港公眾的網站推銷一項 ICO 以便向投資者出售數碼代幣；並在促銷過程中，向投資者指出會利用 ICO 的所得收益來開發一項流動應用程式，而代幣持有人將有資格贖回 Black Cell 的股權。證監會認為在有關情況下，上述安排可能構成集體投資計劃。//

紅字因為同shares掛勾先中伏
Alexa講，coin同倫敦金一樣係commodity，under SFO下SFC暫時對佢無權力監管

“上述安排可能構成集體投資計劃”

集體投資計劃咪係security囉

要睇不如睇direct source

P.s. 是但啦

On9 仲話門生
人地撚識你咩
我係牛頓門生呀